之前係咪話搞賀台灣總統蔡英文連任集會？？

一定要拎到不反!!

拎到

即係港共都支持蔡英文連任

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

推

推呀，！
諗起都爽

推
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：WARS